讀電影HD去Bu定HKDI好

有冇巴打讀緊

想做crew - HKDI
想做production - 是但，捱得就做得
想做writer - BU HD爆上大學，因為大學畢業係基本

hkdi真心唔好
bu hd拍野機會多，出來話俾人聽bu都好聽過di啦

bu入行話咁易，好多年前我year1暑假已經有好多同學跟緊戲

小弟BUAF仔，唔好讀演員，入面得兩個老師係賢師

中文2咗
DI 上degree 難唔難
諗住駁返入演藝FTV or 城大scm

難 去到後尾啲project group做 而且都幾重分
一個唔覺意揀錯組員就
有心人同無心人真係極端黎
至於中文唔洗驚 都係考下普通話同埋on9寫作，真係唔驚

利申：中左伏

讀食屎科

同埋睇下巴打係想讀前中後
前期 / 導演既話比心機升上去，讀個大學，無論拎張沙紙又好，學野又好，呢啲真係要浸出黎

中期都ok的，比心機上堂，自己肯摸下啲器材或者去借黎撚下，好快會識，技術野黎

後期既話會比較chur，因為Di兩年5個sem，我讀個陣得兩個sem比你學，所以會教得好快
有堂電話震左一下，望左眼就甩左

做開project 攬哂上身都carry 唔到？
想做director 嗰type
巴打駁唔駁到上去

本身無乜父幹都唔好讀，窮死你

Hkdi好勁

Bu上大學易啲

你攬晒上身又點
你可唔可以一邊拎機一邊打燈一邊收音一邊做導演？

Design唔同學術科，唔係話攬上身就搞掂～
特別ftv就不在話下啦

我本身都無諗過駁上去了，讀完中期野就出左去做野，都夠用既

我就覺得想做director既話就讀多啲書先
要自己去累積經驗同埋浸出黎 hkdi唔太岩

希望di 拉到班好人努力讀返上去 如果唔係讀完hd 都唔知做乜

唔該哂ching

di你要讀好書就要燃燒生命
利申：捱到殘晒搏gpa

Hkdi 夢想夢工場

實際係浪費你時間

一班高人工導師呃未做過野的後生仔

入面課程9 up

畢業唔跟就業

外者 Ive 電影科想上大學咪玩啦 會唔會太天真

人地收都收你本校hd la

讀電影燒錢 無前途+ 錢途

有夢想另計 有家底另計

過來人150% 同你講唔好讀I’ve

垃撚圾 fking waste time

hea 住考dse 最尾中文二左始終要還
不過chur 自己想讀既野好過chur 好撚憎既中文既

DI新科Grad 入咗大台慢慢磨緊
講真做呢一行都係睇經驗，遇到伯樂肯帶你上位就最好

入唔返u?

樓主讀緊邊間啊？分享下

樓豬冇讀電影了

讀讀下唔讀定點

最後去左讀第二科